是咁的，我住灣仔，今日同大家介紹下灣仔。

灣仔四通八達，
尤其往山上走，可以避開主要道路，理論上可步行直達香港任何一個地點。

首先，較多人熟悉係會展一帶的灣仔，那邊是填海出來，地理位置反而容易被包抄，如果離開路線被封好易中計。

然而，其實灣仔有山路可直上郊野公園。

推

如果在修頓球場，其實已有一個灣仔站。
修頓球場其實近金鐘，快腳行10分鐘可到，反而行返銅鑼灣要大約15-20分。

主題 如有突發嘢如何用最快時間上山？

首先，由皇后大道東以南就開始上山，
主要是由堅尼地道開始，堅尼地道由律敦治醫院上，一直到香港公園/視覺藝術中心/香港共濟會雍仁會館，嗰度有纜車站可上埋山頂。

如何由修頓球場最快行到去堅尼地道視覺藝術中心一段？

修頓球場向山方向行 行去皇后大道東
你會搵到太古廣場第三期
太古廣場第三期位於皇后大道東
佢下面有地鐵站是，金鐘站，
可以連返去太古廣場一二期，
之後再太古廣場出香港公園
在香港公園一直向山上行
其中一個出口就是 堅尼地道。

修頓球場行去太古廣場第三期大約5-10分鐘

如果，唔想行咁多路上堅尼地道，可以點？

你可以由合和中心搭lift 由3樓去17樓
17樓是直達堅尼地道合和出口，
但小心如太多人會被鎖lift

合和好易認，但有可能90/00後唔熟
合和成碌撚咁呈圓柱體 ，佢有電梯上去麥記同Starbucks 就係三樓，有𨋢搭到17樓的。

推推推推其實咁多721po叫人出黎又唔教和理非有起事上黎點走叫得人出黎我覺得要負下責任帶人反到去

另一個上堅尼地道的方法是由皇后大道東石水渠街聖雅各福群會的方向走

石水渠街 有一間廟有條樓梯一直上
就係聖雅各小學 那就是堅尼地道。

講咁多點解要上堅尼地道呢

因為真係萬一散唔到水呢條路可能救到你

其實大家google一下堅尼地道地圖

佢一邊就可以去返銅鑼灣灣仔跑馬地方向

西行一邊可以去到金鐘中環其實好近禮賓府美國領事館有纜車仲可以直剷上去山頂

行多幾步就會到中環堅道天主教主教座堂

仲有係太古廣場三期旁邊有條小路萬茂里,係斜路同百幾級樓梯,都可以上到去堅尼地道(近寶雲徑)

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

push

呢個會7/F有間社區中心，對外開放既

真係萬一萬一萬一啲路畀人封曬我想去郊野公園 野餐行山 點樣去呀？

之前講過有石水渠街一上去就會堅尼地道聖雅各小學，
你一上到堅尼地道，你行右手邊
就會見到一座好大的住宅叫竹林苑，
佢側邊有條樓梯係可以上郊野公園
大約斜路行十分鐘之後就平路
可以繼續向西行去到中環
呢條路唔難行好多人放狗多鬼佬菲傭

其實係咪向南行就走得到/有地方避
同埋灣仔有冇教堂開放

推！！！

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

灣仔教堂有
循道衛理
灣仔聖母聖衣堂 （ 在太古廣場第三期附近油皇后大道東上去星街）

呢啲路真係萬一萬一萬一出事先至用

冇錯向山行好多路走唔使擔心到時開google map一定有路行

我無野講

好人 一世平安

由呢度上去就係灣仔峽道公園
可以上到去 一直向南行去到香港仔中途向右邊轉向西行就去到中環

推721

狗博物館會唔會有重兵

灣仔峽道郊野公園勁多人行
有燈
好多鬼佬跑山跑得的山路都唔會難行
可以放心

推灣仔人

幫推

Push

唔好上嗰度掘頭路同埋嗰條路勁斜

我自己都成日行
其實山上d路唔難行
而且總有民居
唔洗驚蕩失路
堅尼地道-》麥當勞道-〉寶雲道-》梅道
一層層咁上
向東就晌跑馬地落
向西就番中環
向上就上山頂
放膽行就得

試過灣仔峽道行去香港仔
好易行

去郊野公園打野戰，諗起都爽

合和電梯上17樓直出

唔行嗰條路點上郊野公園/香港仔水塘？

灣仔好似有山路行去香港仔

我冇嘢講

纜車好似仲維修緊

上到山都冇氣
萬一有狗伏都可以話死硬

唔建議由 由灣仔峽道上到去咁高

去到一個地方如圖示叫蘭谷

右轉行去寶雲道健身徑
全部平路石屎地
沿途可以觀看美麗景色

到時咁多人, 金鐘一定有人潮管制措施
人潮可向中環及西環散去

推啊

寶雲道多蚊噴蚊怕水

熟讀路線 721見

Pish

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

呢個平日去好 真係有事要散水行到氣咳

721 灣仔見

循道衞理好似咁多次都無俾狗搞？

強post，慢慢唸再問問題

巴士不如落街影實物圖啦，不過唔好太聞放出黎，咁多狗芒post。

絕大部分唐樓冇鎖門，可以上去暫避

如果抖一陣先
灣仔有巴士入南區
搭巴士入赤柱淺水灣深水灣
六字頭的巴士都可以
6A 6號6x 66等等
有路線經香港仔隧道
可以去到黃竹坑再轉地鐵
亦有巴士行山路入去南區

灣仔行去赤柱都得
不過係體力型先好行

纜車好似維修緊 應該冇得坐

其實點解出黎和平遊行要諗好點走？ 點解我要諗我點走？點解我要驚我會走唔到？

721見

咁點解唔直接合和17樓出向右行
經堅尼地道去中環？

行到去南區都得

加密啦頂

可以經隔離纜車徑道上山頂

721

[721見］［推上置頂］散水時注意事項

推一齊努力

如果由灣仔想去九龍但有沒有地鐵站可以入去可以點算呀？

首先 如果灣仔站被封就行遠少少 其他站上地鐵 經返鰂魚涌過油塘那邊去九龍

留意係灣仔的隧道巴比較少

有都會經返灣仔警察總部那邊上橋去紅隧
好大機會被封路

112/116 號要行返去鵝頸橋樓下搭車

另外如果你去到金鐘統一中心那邊 金鐘廊 有條橋可直達ifc去到中環碼頭搭小輪

另外如無記錯明日星期日中環是有行人專用區比菲律賓人用的

上面有講可以經合和中心搭𨋢去17樓去堅尼地道但合和中心是胡應湘的唔知佢會唔會鎖𨋢小心小心

推！

聽日3點見

push 721

建議帶充足食水, 唔係做開運動既人會行得好辛苦.
唔想行斜路, 呢個位落小小有樓梯可以行, 不過都係辛苦㗎喇, 通去個遊樂場仔再上幾級樓梯就係同斜路同一個位.

97個d唔得咩？

山頂纜車停駛 維修緊

溫馨提示

以上提供的路徑
有些是比較辛苦的
唔係有咩意外有乜事故都希望用唔著

97撞正遊行路線唔知個站搬咗去邊

你有力氣真係全香港島都可以喺灣仔行到去
我試過由堅尼地道開始行到去華貴邨

確認過維修緊
Btw 上山幾好 d狗咁多裝備
玩行山實唔夠我地跑得快

好鐘意灣仔

上面錯綜複雜 港島地膽入森林翻南區都仲得

推 灣仔路要由灣仔人介紹返

推，share比多d人睇！

721見

灣仔開打
好多路走

行上山一路向西行去番般咸道

和理非聽日行完唔好咁快返屋企
聽晚極大機會需要路人cover
攰既係附近搵間餐廳cafe坐下 有需要可以立即出黎

灣仔先唔撚驚佢啦
利申港島人

灣仔真係四通八達
係唔搭地鐵想過海比較麻煩

特別係遊行封路冇隧巴

纜車7月22號先開返

灣仔人會唔會可以人肉路標指示人走
舉住紙牌比人睇/痴上街名牌

人地放工翻屋企都走唔到啦
你咪諗下問題係邊到引起囉

咁去到纜車站位置向右轉返落山可以直落

up

纜車唔係整緊咩

細個喺道大 萬茂台呢條路𠵱家點 封咗味

以前船街可以直上堅尼地道 即係林鄭母校側邊出口 但近年合和啲地盤工程封晒

講起合和 中心 直頭有𨋢由皇后大道東上堅尼地道

行過啲灣仔舊郵局後面都有路上堅尼地道

胡忠同合和中心中間 唔記得有無小路上鳳凰台 即係堅尼地道

仲有香港樹仁大學灣仔分校條路可以上到堅尼地道一上就係
條樓梯喺胡忠同埋合和中間

留意626嗰晚警察防線就係設喺合和，再將啲人沿廈門街推返出去莊士敦道，然後喺修頓巴士站拉人

利申：睇立場live

遊港島

胡應湘靠唔住喎

有用 記定先

留意返年頭合和中心測試新CCTV,有人面辨識,但唔知換左未

合和要搭lift上堅尼地道, 多人唔對路就走, 一大班人電梯大堂排隊等lift實gg

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

真係去野餐？

真。野餐

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721見!

pishhh
plan定後路 ! !
Be water

Exac7ly 舐共之霸

push

721721！

差佬都可以係山路落黎 甘道已經有個差佬博物館 再落d山頂道佢派架狗車就可以包乂你

轉右就花園道落金鐘最快走, 直行就禮賓府有機會有狗, 轉左上山去馬仙峽道, 羅便臣道, 最後返落去堅道, 要行上山比較遠但係應該最安全, 截到的士就去西營盤高街或者港大

我無嘢講

高汁推

沿路都係行車路 佢要派架狗車過黎好易

好想去添馬公園攤草地
不過成日都好撚多人係度坐好撚迫
希望聽日可以去到添馬公園啦～

好斜 少運動唔建議行

換件衫去金鐘或者銅鑼灣灣仔碼頭附近行下街食下嘢放下哨

重兵堅尼地道就可以了

好有用

纜車未開番

如果路線plan 到堅尼地道 呢鑊真係兄弟爬山

除非去到三百萬人唔肯散

不過如果未去過灣仔呢帶嘅巴打 會發現灣仔係好靚嘅社區 大佛口皇后大道東一帶 算係貧民窟 多舊唐樓 但上到堅尼地道 就係傳統豪宅區 截然不同

Ok 其實無須包到去堅尼地道 行熟大佛口 皇后大道東尾段啲街 即係 蘭杜街 晏頓街 莊士敦道 都好足夠

再唔係全部人去書展

老一輩叫法

皇后大道東 大馬路

堅尼地道 二馬路

寶雲道 三馬路

好撚慢部電梯

必要時 軍器廠街屈返去皇后大道東 東行就大把路就 一直去到司徒拔道口 去錫克廟搵ust南亞巴打都重得

如果上咗 pacific place 三期側邊永豐街 就唔建議上 記憶中路況少少覆雜 嗰度喺星街 聖佛蘭士街 進教圍 秀華坊 適安街 捷船街 船街 但都係歸返落去皇后大道東 無謂花腳骨力

唔可以放棄
721 去維園見
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

東南西北4個方向
向北灣仔碼頭搭船最高危見人多就唔好一齊去攬炒

向東同西就銅鑼灣同金鐘最多橫街, 金鐘就得一個方向, 銅鑼灣方向可以選擇直入銅鑼灣或者經跑地 > 大坑 > 天后, 最惡劣嘅情況係經黃泥涌峽道上山

向南第一道逃生口就係大道東, 東面係跑馬地西面係金鐘狗屋附近, 再向南第二道逃生口係堅尼地道, 向東會落返灣仔律敦治醫院, 向西可以去禮賓府同西半山區, 繼續經灣仔峽道上山第三道逃生口係寶雲道, 向東可以去大坑天后, 向西係花園道, 唔係一般可步行距離需要一定體力同少量糧水, 最後係司徒拔道, 去香港仔, 西半山, 大坑都得, 但係需要較多體力同糧水, 當然沿路係無補給嘅

如果有長遮可以保留當行山杖用, 落完雨可能會地滑

樓梯右面係住宅可能有cctv, 過晒先好除裝, 同埋呢條路非一般嘅斜, 落雨可能有少少濕滑, 跑得太快會好快收皮, 由呢度開始請調整為行山嘅步伐

支持。

當堅尼地道有搜補, 你就要用呢個後備plan, 同埋可以嘅話分散少少唔好咁大隊人

呢條路穩撚陣

呢條路好斜。 走難先用。！！

但上左去， 攻就去禮賓府， 退就走去港安返跑馬地。 沿途都係郊野， 變身就呢度。

呢幾架6字頭車有啲唔過香隧, 會經黃泥涌直去淺水灣, 如果封香隧睇清楚唔好上錯車

帶定遮或者行山杖行山就萬無一失

仲有一條樓梯係星街中間上，直上到去係皇朝閣，隔離就係林鄭母校

推 有用post

呢個十字路口唔一定轉右向西行, 轉左可以經大坑道去天后或者黃泥涌峽道去海洋公園, 向上可以上山頂或者經香港仔郊野公園落香港仔, 要行好遠如果有超大型搜補先好揀向上

有狗伏好大鑊, 所以最好係向銅鑼灣跑馬地金鐘退

灣仔星街可以行上山頂，大家帶左行山杖，當然係行山喇，大把遊客係山頂，欣賞維港景

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

行到上去起碼無大半血, 唔好諗攻啦

hi你 正啊

推 721見

應該唔會入到跑馬地記住跑馬地係一個袋嚟㗎

左右兩邊被封就出唔返跑馬地

上去欣賞下夜景好過啦

行撚完遊行， 再來個45度上斜 1.2KM。
玩死人
仲有， 如果上邊有狗基本冇得走

但係跑馬地樂活道上山可以去返 南華會大球場嗰邊

記得喇 未到聖母聖衣堂 有段斜路 上到盡有樓梯 上樓梯有條山坑 石橋 有個公園仔 公園仔有樓梯上堅尼地道 啱唔啱 不過無行多年 𠵱家通唔通

知道灣仔起樓好扑街 起完會封咗某啲小路

重有藍塘道上山同大坑道/ 畢拉山道出天后

係呀果條！經一個公園仔
合和至萬茂四條樓梯上堅尼地道
應該得船街果條封左

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

希望各位聽日平平安安

唔係真係要爬山呀嘛

721港島見

如果真係上咗堅尼地道 往東行 我建議 灣仔峽道 落返皇后大道東 去到堅尼地道尾先出 大路口 有啲風險

連儂資訊場文宣！！

離開同温層！！

pish

推推推

唉 都話行到上去 你都冇氣
如果有狗伏你 基本上你死梗

721聽日見！

推!

合和中心

上個月行經纜車站整緊呀，上唔到山頂架

借位幫手推

【721】香港人 你仲有乜嘢可以輸？

到咗今日，呢場運動已經開始咗個幾月。經歷歷史性嘅103萬+200萬人上街、四個同行者離我哋而去，再到七一史無前例地佔領惡法工廠，之後將抗爭遍地開花，光復十八區，你可能已經好攰，或者，每個人都已經好攰。

但記唔記得五年前，我哋大部分人仲係揸住部手機，喺金鐘坐喺度唱今天我？當時在場嘅好多人，都覺得和平抗爭會攞到我哋應有嘅嘢，政府會讓步，香港會實現雙普選。但到最後升級失敗，民心渙散，慢慢佔領人數由四十萬，變到清場個日得返幾百，無可否認，我哋輸咗。

五年前嘅我哋，雄心壯志想改變一啲嘢，又或者成就一啲嘢。浩浩蕩蕩嘅佔中失敗咗，我哋將目光轉向本土派，但本土由興起到被打壓、DQ，中間只不過年幾時間，好多人自此對社運心灰意冷，寧願做隻不問世事嘅港豬。

2019年，送中條例刺激起我哋沉寂已久嘅神經，而社運亦迎嚟全新嘅抗爭形式，對好多參與過社運嘅人嚟講，由有大台到無大台，係一次根本性嘅轉變，大部分人當年都係跟從領袖嘅指引行事，從來無獨立思考過究竟自己可以做咩崗位。

我哋一直以嚟都期盼有一個救世主，可以帶領我哋爭取到民主自由。以前每一場抗爭嘅社運領袖、議員，甚至特首，都曾經或多或少成為我哋嘅希望。

呢種諗法，係時候要變。

今時今日，我哋唔再需要依靠任何領袖，靠嘅係我哋自己，靠嘅係每一個香港人，用自己嘅辦法出力，有包袱嘅，盡你嘅能力，總會有人為你多行一步，你只要做好自己，呢場運動就會強大，因為我哋只有信念，沒有領袖。

每個人行出嚟，甚或留喺屋企，都會有佢做到嘅嘢。文宣、街站、上街、前線、物資，甚至說服你身邊每一個人，總會有一樣嘢你係幫到手，令抗爭嘅力量得以更壯大。

呢場運動係香港史無前例嘅一次抗爭，有好多人流血，有好多人被人拉，甚至有人犧牲。正正因為咁，我哋更加要企出黎，去拯救呢班陷於水深火熱嘅同伴，兄弟爬山，唔單單係各自努力，更重要係齊上齊落。

黎明前嘅黑暗的確係至撚黑暗，但只要香港人團結一致，再微弱嘅光都可以聚集成為晨曦。

（大字）五年後，我哋唔可以再輸多次，721，聽日港島見。(大字）

總之就向山走？

走難用

推大家都黎了解下美麗嘅港島

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

山頂纜車維修緊無得坐

最好唔好喺灣仔啦

話說，上山面有政府官邸

纜車開都無用 超多遊客

係叫電氣街
少少典故
嗰一帶係香港最先有供電照明嘅地方 所以啲街名都有關係 日街月街星街 電氣街 光明街 光明街已經無咗 只剩下不個公園仔

向山上跑有著數
人地全身 full gear 會負擔好重
一定唔夠你跑得快

銅鑼灣多遊客多商場多食店
多啲人識路走

自己諗

睇定地圖 推

上完交野公園有路直去西貢

PUSH

幫你補張圖, 上文嘅第一條, 第二條, 就係圖中嘅 1 和 2

好撚有用

如果合和中心鎖𨋢，合和中心同胡忠大廈中間都有條樓梯可以行上去堅尼地道嘅~

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

推下啲有用post 啦 咪再理啲鳩撐警人數啦 你好想幫佢地宣傳咩 負皮都唔使 直接上一頁啦

Posh

主教座堂好似裝修緊呀

推到上熱門啦

光明街仲喺度喎

去過德如食下午茶 見到得返個公園 不過地圖又真寫光明街

想喺金鐘近近地搵茶記食晏真係得德如

去合和中心想上山又得 落跑馬地 銅鑼灣又得 四通八達

德如我好細個已經幫襯 大佛口呢頭真係無乜茶記 蘭杜街有間新超記 執咗未

寶華拆埋佢都未摺細個食過幾次大個就冇再去過蘭杜街啲餐廳幾多選擇

灣仔友 留名

依啲公園仔
直覺班狗係附近捉到人之後
臨時安置兄弟姊妹既地方等狗車
所以 附近應該都有狗

如果追捕示威者去到進教圍秀華坊一帶 我真係好難想像

秀華坊係聖佛蘭士街入去 但應該好少人知 秀華坊行到尾轉右 係有條巷仔去到捷船街 通返落適安街同船街 唔係嗰度住過 應該唔知

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

推 721 post

721見齊上齊落呀

寶雲道有車路，去到公園附近係單線單程。
用萬茂里上最快，但同時係最辛苦。
風險: 萬茂里起點近太古三期，和警總有行人天橋相連。
寶雲道健身徑車入唔到，間中有人練跑。全長約3.5公里，另一端出口接司徒拔道，過少少就見港安醫院，見到大坑道同黃泥涌峽道連接處。
跟大坑道就落跑馬地，跟黃泥涌峽道上接大潭郊野公園，下接淺水灣。
寶雲道健身徑中途有路右轉上灣仔自然徑，可達灣仔峽，有相當斜度。

以上路徑體能需求大，天熱天黑天雨都會增加難度。如無其他選擇，方作考慮。

上山太消耗

或者教會避一避

星期日六點鐘會關門 不過應該聽日有特別處理 大家等消息 應該會有特殊安排

香港啲街名真係好多典故

推，其實灣仔要走真係唔難散
大家小心就可以混入返人群度

.

莊士敦道同皇后大道東既橫街，條條橫街都有後巷連住，四通八達。

好少路人wo皇后大道東

哇 灣仔上寶雲道 我所知得兩條路 寶雲徑 灣仔峽道 都幾斜吓

過咗灣仔峽道 往東行 有個路口落去一個晨運客起嘅羽毛球場 行過羽毛球場 落一段山路會去到肇輝臺 落斜路經過高主教學校 有樓梯落司徒拔道 司徒拔道口有錫克廟 必要時或者可以暫避

唔好諗上山啦
上到去都冇氣
咪即係等係上面既狗捉

一到皇后大道東可以向跑馬地方向行，可以經灣仔公園出去銅鑼灣鵝頸橋，或者上山。餐廳多，食野飲野都得。

港島得灣仔峽同黃泥涌峽車路貫通南北, 前者仲有狗博物館你諗你

冇記錯圍狗屋嗰晚連堅尼地道都有road block

合和同胡忠都唔安全
裡面超多政府部門，點解? 因為胡應湘係政府自己友黎

如果我要走佬，我會由大道東往東走，去摩里臣山果邊，應該可以通過禮頓道，出番銅鑼灣
一係上堅尼地道
我覺得警犬唔會有咁多警力去到山上

利申︰係胡忠番過工

1)行春園街樓梯
2)舊灣仔郵局隔離條灣仔峽道
3)石水渠街去到尾
都上到堅尼地道
唔一定17/F 況且咁多cam

狗唔會搞教堂的

永豐街、日月星街果邊有D 酒吧/餐廳，果度好多外國人飲野食野，行到攰既話可以入去抖抖，不過唔知開到幾點

一句講晒
修頓附近開團體戰好難打
出海皮就死鳩梗添

灣仔仲有好多方向
摩利臣山都可以走返去跑馬地口
電車路集成入上一層有灣仔道出口，
隔離就係188 商場
過馬路就入返摩利臣山道可行返去新伊館一帶

當然仲有鍚克廟，位置在大道東近AIA 同跑馬地墳場

星街個頭冇乜路走，而且唔熟路上到去會唔知點行，無必要都唔好上去

利申：住星街

執咗一段時間啦，成幢俾人收購左

皇后大道東上堅尼地道可以經
1. 合和搭 lift 上 17樓
2. 郵局隔離上

堅尼地道
- 向西可以去金鐘香港公園,
- 另一邊向東會落返皇后大道東

堅尼地道 上 灣仔峽道
- 要留意 灣仔峽道係勁上斜
- 寶雲道可以東西走, 平路, 好多人跑步
- 灣仔峽道接近頂, 仲有條向西 難行山路小徑 叫荷蘭徑
- 去到灣仔峽道頂, 過馬路去對面就有路落斜去香港仔郊野公園

點都好 唔係曲 唔好入聖璐琦間廢校...
出左名邪到仆街
合和點解唔收左佢起二期係有原因...

First priority一定係銅鑼灣方向, 無得走先諗其他路

又唔係冇 萬茂里同電器街囉...
但九成望住google map都會搵唔到路/google map冇show到出黎

轉發保平安

胡忠果面上山

睇 橫街窄巷, openstreetmap 會 details 過 google map

連埋南固臺 大把鬼故 成日有人撞鬼 正常都唔會上聖璐琦喇 無鬼都多野狗

快樂隔離個間

屌你唔好害人！

山路除左又長又窄又上山嘥力之外，
最最致命係沿途無分叉路！
黑警坐車上幾個行山徑出口等你行到扑街再捉你！
即使你晌山中過夜第二日先徶，黑警齋坐都唔怕你有第二條路走！！

灣仔峽上第一條橫行平路寶雲道，向東去到港安醫院．向西到尾係波老道，途中有條寶雲徑落番堅尼地道．大家自己上google map睇下相．三個出口都係死路．五六塊長盾就夠封每一個出口，甚至佢長盾都唔用，直接學你搬欄干封路，後面幾排 pepper spray，你想撐傘定爬欄？等兩日等到你軟晒先慢慢捉．
灣仔峽上到寶雲道再上，加多一倍腳程就去到司徒拔道灣仔峽公園．好大片空間俾差佬泊警車同佈防．Google map 較難睇到呢個出口，因為條路一樣都係得一部的士咁闊，大斜路到頂直接駁馬路．

樓主講左灣仔公園未？

感謝大大無私奉獻

頂，我又係喎，勿相識

PP3 星街有聖母聖衣堂
一定開
林鄭返既教堂

裝修到12月

請愛用聖母聖衣堂

華仁裡面間教堂係咪唔會開？

光復香港
時代革命

>理論上可步行直達香港任何一個地點。

理論上，可以揹氧氣筒步行海底至香港九龍

109/113行皇后大道東

個lift 封左 其實可以行上去 麥記出面行上去會經過一間幼稚園再上去係香港鄧鏡波書院，就會上去行

港島既山係通哂成個島，一上山基本上邊度落返嚟都得

春園街樓梯
老弱婦孺 冇做開運動就唔好last minute先行

有心，幫推

正常小堂唔會開

推
行到上山基本上東區南區西區都到

收到

改晒路啦,
109/113 來回方向都改行 告士打道, 唔行皇后大道東

photo cap from

其實堅尼地道灣仔分科診所對面樓梯行上肇輝台，再平路出返司徒拔道坐巴士係最快最慳力
不過皇后大道東東行去跑馬地銅鑼灣應該足夠

各位手足
合和揸fit人係邊個。。。
自己google。。。
死路一條

千祈唔好撞埋個山度。。。
死路

so far係灣仔公園入面唔覺有眼仔 有就大家再補充

圖左係修頓 圖右邊係往cwb方向 黃色個條野就係鵝頸橋
藍色手畫就係出入口
右手邊個出入口係去st john小學後門 which is 有cctv 過左就係救世軍附近要留意下面個出入口(皇后大道東) 係要行大概三層樓高嘅樓梯
行完樓梯 望住馬路 前面就係華仁 左邊就去錫古廟/cwb/跑馬地 右邊就律敦治/肺癆中心
公園入面有得沖涼 係樓梯下面

自膠幫推

其實仲有一招係大道東東行盡頭應該有幾間酒店，真係真係好危急既時間不如試下入去開間房？始終私人地方警犬都會有少少避忌掛
希望唔會比左山埃大家

新手問
發夢斷鐵點返天水圍

的確有可能
但同類空礦 係泳池對面間廢校 但都去到天樂里

如果係合和比人捉話去自助山食野

絕對唔好經香港公園去纜車站過中環走
71個晚7,8點已經有唔少狗由壁球中心開始守緊
而纜車站，美領個邊就日日有狗睇住
利申日日放工經過

非必要番就去循道或者酒店訓番晚

agger

小妹無咩經驗屌得細力d
想問如果入律敦治換衫
之後食下嘢唞下得唔得？
睇急症話頭暈又得唔得?
咁多人睇急症等天光都好正常？

969

藍屋晚上7時持續開放

useful

兩條路都係辛苦, 所以有咩事可以散到就盡量散
最後有危險先走呢度散

仲有聖母堂

金鐘應該重狗?

陣間見

p

唔好再推出面d on9 post

今日見
公測約定你

唔知, 但係金鐘少住宅可以喪放催淚彈

淨係方向都錯晒
跑馬地喺灣仔 東南面
駱克道 係北 唔係南

盲Like 唔fact check
個 po 累死人

香港仔郊野公園加水塘，野餐一流

你上到去司徒拔道灣仔峽公園（海拔298米）已經俾坐車去的差佬包圍住，仲野乜撚餐？

一個唔覺意會行到去香港仔

呢個變咗灣仔導賞團同行山post

留意吓 堅尼地道 寶雲道 西行 波老道 嗰啲路 有啲位無行人路 好窄只可以行車

我鐘意去cwb 行街多過灣仔，灣仔無野買。又無好野食

上埋半山 堅道羅便臣道都得

今日見

Pushhh

建議比狗圍果陣上半山
拍富豪門叫佢地幫拖

P

萬一真係有狗守住出面巴士站，再行一小段樓梯可以行上寶雲道姻緣石公園，向東西行都得

1

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

但係司徒拔道或者近律敦治上山都好遠
上到寶雲道就發達
邊度都去到

[721整合] 是咁的 頭先 我地喺科學館開咗個會講721

當年夜晩骨裂 等左個半鐘就有得睇

你當呢到係聯合呀

廈門街有牛龜咁大個cctv喎
係地下一向上望就見到
雖然唔知佢影咩方向

變左召喚所有灣仔街坊
啲路偏到住個條街附近先識嘅

向東向西都係死路

寶雲道上下左右一共五個出入口，死胡同一個．
姻緣石公園更加係掘頭路，你爬出欄干跳崖都只會跌番落寶雲道，跌你唔死都只係loop晌度．

高質

迫不得已打攪到醫院係冇辦法
事先計劃搞醫院我就屌你老母

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館